颱風假想約牙遠(遠坂凜)出街街 有D咩要注意?

人生第一次主動約女仔出街

佢會帶埋井

我未試過約女仔出街 可唔可以解釋下點解要帶埋#?

冇睇過tolove?

tolove無睇過 覺得好色情
最鍾意睇偽戀

借問聲聽日出唔到jump情報post邊個負責

搵龍三台主

要互相理解

唔好俾ipad rin搞賽車活動

唔係你依個假牙遠啊

都話我先係真 出面果個係井狗

假遠

點解要呃我 我想約下女仔出街 食餐飯姐 做錯d咩wor

你咪又係假牙遠

正牌成日貼家計事情

帶定翻譯

我#n1

馱目の女神 約出黎比人笑 不了